【天降銀紙】被指貴賣礦機掠水招搖撞騙 幣少大反擊：大陸人個個係騙子

//黃鉦傑晚上回覆《蘋果》記者，逐點回應各方對他的各項指控。他出示單據及對話記錄指，當日是真金白銀以每部礦機20,000元的價錢，向51ASIC購買832部礦機，涉及金額1,664萬人民幣，否認有牟取暴利。但記者留意到單據上抬頭為「深圳市跨文空科技有限公司」，而非51ASIC所屬的「深圳市愛思科科技有限公司」。黃回應指收款者為51ASIC的中介公司員工，「批機肯定係51ASIC嘅。」//

Link入面有張單，望落去好流吓
兩萬蚊大把選擇啦

大陸單任佢寫嫁la

公司印章係邊

大陸個個係老千同你係唔係老千無關係

張收據流撚到呢

呢兩張單 小3A班個陳小強都識整啦 上堂電腦堂教左啦

咦
如果係假單
咁幣少是咪虛假文書罪？
坐監喎

成千萬野，張收據咁流。

千幾萬俾現金？ 出張手寫收據